有個呀叔問我揀邊隻安全套好

番緊便利店，今日有個呀叔走過黎問我安全套點賣

:我
:呀叔

呀叔:喂 細路 呢到有無安全套賣
我:有啊 係COUNTER下面 你可以睇下
呀叔:哇 咁多隻 咁你知唔知邊款好用
我心諗:我青頭仔鬼撚識分咩
我當然無咁講啦
我:杜記同肛本 都幾多人買架
跟住佢一盒一盒咁拎哂上黎問我價錢
仆街等陣又要我擺番哂落去
呀叔:喂 呢隻0.03 同 0.01 有咩分別
我:係厚薄既分別
呀叔:下 0.03 咪好撚薄 咁撚唔安全既
呀叔:我要厚D既有無 咁撚薄 咪好撚易穿 會出事
仆你個街 成間野全部都係0.01 0.03 咁賣架啦 D客仔全部買呢D架啦 要厚既帶2個呀笨
我:唔好意思呀先生 呢到都係得呢D咁薄既賣 其實好多客仔都買呢D 應該無問題既
呀叔:你識唔識架? 睇你個樣 安全套都未撚用過啦
我:屌閪你就叻 揀安全套又唔見你咁撚叻?
講完呢句之後我地互相對望 靜左幾秒

而家佢閪都唔撚屌同緊我經理傾計
求救 有無巴打可以救下我

究竟邊隻安全套係最安全最好

推推推

戴兩個囉

便利店賣0.01

唔係會穿既咩 我咁有職業操守唔想害個客

社記唔係有隻咩持久裝？

持久裝比0.03個d厚?

唔知，未買過

呀叔:睇你個撚樣就知你係青頭 安全套都未用過
巴打一定用開0.03 0.01個d啦

本人好純潔的

推 真心留名學野

其實我係咪開錯台 無人回我既

就沉啦

欣賞你準備第一次買套打咁大段故

call g 帶開extra safe

打j唔駛搞咁多嘢啦

去百佳買保鮮紙喇

叫佢去街市買串豬腸頂住先

唔係囉 認真問

用0.03就好預備定奶粉錢

係喎 保鮮紙可能仲厚過d套

呢位巴打有創意

雙保險咪厚